glassdoor既人工資料係香港或大陸有無用？

我認為glassdoor係美國/英國既白領人工都幾準下(偏差0至20%)

我指白領既行業為：
-律師
-資訊科技
-金融
-諮詢
-審計
-會計
-人力資源
-工程
-公關

不過glassdoor就少講醫生既人工